{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019332",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "성심당 DCC점"
    },
    "text": "大田広域市儒城区エキスポで107のソンシムダンDCC店では現在拡張工事中で、これに伴い臨時売場が運営されています。 オープン予定日は11月中と確認されました。 現在から6月10日から臨時店舗の運営が始まっており、ソンシムダンパン屋とソンシムダン天ぷらそぼろ&かき氷はウェルツタワー(DCCの向かい側)に位置しています。 また、ケーキブティックはロッテシティホテル1階ロビーに位置しており、ケーキ&コーヒーはロッテシティホテル2階ラウンジにて運営しております。 臨時店舗の営業時間は毎日08:00から22:00までで、1階のパン売り場は年中無休で08:00から20:00まで営業しています。 また、2階のカフェは毎日08:00から19:00まで運営されており、2階のブランチとかき氷の注文時間は毎日08:00から19:30までで、飲み物の注文時間は毎日08:00から21:00までです。 臨時売場では様々なメニューを販売していますが、ティソセットは10,000ウォン、半々セットは11,000ウォン、三銃士セットは10,800ウォン、普門山こだまは6,000ウォン、明太子バゲットは3,800ウォンなど、様々な価格とメニューが提供されています。 他にも、さまざまなセットメニューやファミリーセット、マドレーヌ、ロール、パウンドなど、さまざまなデザートも販売しています。 ソンシムダンカスタマーセンターは1へ、場所情報はソンシムダンDCC店拡張工事中であることをご案内し、臨時店舗への訪問をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンシムダンDCC店の拡張工事はいつまで行われますか？",
            "answer": "ソンシムダンDCC店の拡張工事は現在進行中で、11月中にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "臨時売場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "臨時売場の営業時間は毎日08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "パン売り場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パン売り場は年中無休で08:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日08:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチとかき氷の注文時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブランチとかき氷の注文時間は毎日08:00から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の注文時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "飲み物の注文時間は毎日08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "臨時売場ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "臨時売場ではティソセット、半々セット、三銃士セット、普門山こだま、明太子バゲットなど、様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "その他にもどんなデザートが販売されていますか？",
            "answer": "その他にもさまざまなセットメニューやファミリーセット、マドレーヌ、ロール、パウンドなど、さまざまなデザートも販売されています。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンカスタマーセンターへの訪問はどこで行えますか？",
            "answer": "ソンシムダンカスタマーセンターはソンシムダンDCC店の拡張工事中ですので、臨時店舗への訪問をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "臨時店舗への訪問はどこで行えますか？",
            "answer": "臨時店舗はソンシムダンパン屋とソンシムダン天ぷらそぼろ&かき氷はウェルツタワー(DCCの向かい側)に位置しています。ケーキブティックはロッテシティホテル1階ロビーに位置し、ケーキ&コーヒーはロッテシティホテル2階ラウンジで運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 528
    }
}